Virtual Youtubers討論區（423）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM (每隔N個POST)

ＬＭ

仲玩緊桃鐵

心心改左時間

又JOOOOOOO

don't mind don't mind

JOJO

改左2次時間

心心

42小時>25分鐘>18小時

Haachama仲渣緊動車
想睇暗黑料理

4千幾人俾心心fake咗

牙心係咪仲未連返

2場round6
夜見 椎名 社築

イブラヒム petit kinako

イブラヒム 落下死

轉世界海洋轉生 關於我在異世界開掛成為第一

拜登的世界，Loli有能力加成

lamy

心虐

其實我覺得上個post臨尾講鯊咩心態果個真係幾有道理

一黎咩力都未出就200萬
所以佢上次100都話真係無實感

轉台聽天使算

Kanata都唱天元突破
不過反而依家有段時間冇聽過呢首歌

又沖涼

今次200萬有冇特別慶祝？

牙雞教壞曬，要鯊咩慶祝，想鯊咩比人燒

好正常.. 無搞大型合作, 本身合作又少, 普通咁做d sub 火箭咁升同日船長100萬, 佢200萬

記得以前講過每十萬就買隻ikea鯊魚 賀一賀佢

點知都未得閒買已經1M

教呀鯊快啲同牙愛講一齊慶祝3m

ky雞係咁 唔係點會話一齊50萬好開心

幾時En Gen2
睇厭左e代

佢條curve直到咁
一日一萬係人都知佢100日就多100萬
完全冇咩驚喜同成就感可言

牙愛一日先多唔知有冇一千
難啲上3m喎

已經201萬

6000人聽緊

遲啲3m嗰陣
鯊咩:原來又過左100日

講足成晚野

赤井はあと

條CURVE完全唔停個下好野

點解牙鯊咁癲 雖然真係唱歌幾好聽 打機都有效果

邊位ching NANI

你邊一隻眼見到

好似踢拜超咁

皮靚，Loli，聲靚 呢三樣尾經好屈

已*

完全解釋唔到

轉左時間

我羊世一

好可愛

又變返機械人狗

除左份人毒 無乜弱點

佢D前輩又叫又唱又耐久先上到100萬,仲要唔多人上到
鯊魚打打下機就40日100萬,4個月200萬,虛無到好似眨眼就到左,都唔知點好

我好多新參朋友都係睇鯊入坑
但過一個禮拜就沉迷JP組自己既主推 無再睇過鯊

敗登之友

上次會限9唱甩KEY 但把聲天生好聽就係屈

佢好似買左一隻就上左1m

有冇諗過毒都係優點

佢有時一日兩萬既
個驚喜咪"咦 短過100日喎! 繼續打機"

佢有講諗住今個禮拜搞200萬紀念直播

狗今晚機戰MODE

呢兩首都有段時間冇聽過

最慘係gura冇出過力
就好似天才感受唔到普通人因為努力而獲得成功既喜悅

今日聽到佢把聲
欣賞埋佢戰鬥嘅英姿
心滿意足

容易動情的毒撚

呢家仲要有限制器，本性暴露會有更多拜登之友sub佢

果條本身就有,夠數果D完全冇買

最憎毒撚

都幾想睇鯊咩解放自我，但依家個sub數同速度有啲限制咗佢

呢個世界就係咁唔公平 運>所有野

容囝唔好咁傲嬌啦

原來今日鯊條仔牛一

我真係好鐘意星街

又唔開聲

今晚冇節目啱睇？
仲討論緊200萬鯊鯊

鯊魚唔叫運啦
同期En都宜家叫癡線但都冇人追到
睇唔透咁解

係心心

你唔係少年(正太)佢唔會睇上你

初号機要黎
大家小心啲
反正我唔會較細聲

又係充滿靜謐感覺既心心

個bgm我好鍾意

紅

回魂夜

咁易睇得透就唔會有咁多底邊V
只可以話係天時地利人和

其他人就要搞盡腦汁搞啲企劃先吸引人
gura既存在暴露左世界既缺陷

狗bingo

Master bait

聽緊小天使可以較細聲D

典解仲KEEP到10K 1日

我係垃圾

呢家扮緊清楚

不嬲咩行業都係
行得最前嘅一定係有運嘅天才

其實慢左 記得1M左右果陣2萬1日

russia黎邊度？

safe

gura最開心就係同周杰倫慶祝

斬撚咗對腳膝頭已下嘅地方佢就得

佢室友出名連帶落黎,基數已經嬴哂
唔計雞同ame,其他3個室友本身就出哂名

燈到𠵱幾日啲人先話佢當冇咗首歌

En 入面得tako條線叫正常少少
雖然佢傾計為主

狗d key

原來之前句多謝大J係伏筆

SSR赤井心出現

分唔到佢係鳩唱定認真唱

冇左癡線成分唔想睇

其實點解一直唔放上yt 本身係標尿限定?

小天使BINGO到

BINGO都難唱的
次次都上唔到

咁gura咪3萬過夜？

講勁我覺得ame都好勁,咁快就90萬

最近出現次數高咗好多

心心個台變成靜謐，舒情安眠台

en冇弱者

華生好女仔黎架

好唔慣 唱緊歌呢個邊個黎

遲啲一路飲酒一路開台

Ame啲toxic發言同佢本性個反差真係好正

牙心

知唔知首歌咩名？

ame又成日打機，又會諗啲有趣活動
有咁既成果係值得

同死神一齊short 生命之水

天使炮

又晏晝開 社畜又成最大輸家

死神都95萬
火雞Tako都72萬
5期先50萬
其實我睇唔透

心心返咗黎

明日への手紙

幾正

明天への手紙

一晚可以體驗兩種唔同嘅心心

AHOY!!!

春袋係咪睇足牙心D 直播

岩岩聽緊PTR ASMR 個陣順便都搵下自己D耳機有咩岩聽ASMR
結果試到 茶樂音人 Co-Donguri Brass Balance 個時覺得都OK

EN吸到鬼佬入坑導致holo通脹
Holo通脹所以出名
好多人想跟風睇holo
又唔明日文唯有睇EN

春之袋 真係次次都見佢入錢

呢個係心心？

劇透
聽日同Towa錄歌

打完丁眼矇
以為杯咖啡係個飛機杯嚇左跳

真心豚

貓tweet都話聽朝有野錄

原來真係有部屙尿機
仲以為人中極2又啪野整出嚟

宜加角德小天使隻倉暑耳好LUN QQ

見到心心真係會沉船

小天使+TOWA+貓算唔算無撚敵

好似聽錯係とある方
聽日晏晝要錄歌所以今晚唔讀太多sc
遲啲再聽翻

三個我都好鍾意

某某:同X X X根本冇得比

訂閱數繼續爆炸性增長

今晚天使早收
聽完頭先聽唔清楚個段就訓

部機上過新聞啦

竟然唔聽埋心心

Molala連續兩場搶人地個位

幾場都落地打9佢地

病撚左
仲要俾人問候阿媽搞到頭痛

得罪咗邊個

孤兒仔都蝦，估唔到Towa真係惡魔

呢到D人好惡架

又唱

頭先船長唱Bloody Stream我將2講成3就俾人3你阿媽

Loli龍好q

都幾少見人開OBS後台

如果會長識扮聲就正

係咪差唔多時候

村人ASMR

我記得巴打你係心豚，心心返生你先黎訓

你可以學下阿狗

聽朝睇Archive

水橙開台睇呀狗開台教點開台

HA ~~~
HA~~~~~~~

又多個新名 幾時叫埋水燈

炎上左咪水燈

Kanata話佢仲會再活動30年
船長都係話自己做到40歲

到時變晒vtuber阿婆

10年好快過

把聲仲KEEP到既話, 冇人會介意吧

牙船得返幾年

keep唔到我都唔介意

3

如果畢業十幾年之後突發開返次台探下班fans講下現況 a吹下水 一定好エモ

皮就用上次老船長果type

聽聽下心心瞓咗 太舒服啦

Anya又全日文stream

你個推仲有排

伏線已經佈好左

原來聽日牙喪同メル玩MC

頭先Kanata話尋晚好怕醜
不過可以剪一部分出黎做會限片

斧王又要殺美國佬

小天使扮Miko幾撚似

扮哈姆太郎嘅miko

一個好靜
一個好撚嘈

King

餐餐都m記
一定係死肥婆嚟

劍蘿個台....
5成日文,4成英文,1成印尼文

是
Anya好撚得意

到底俾真人吹耳仔係咩感覺

狗又扮PEKO

用風筒試下

仲有星姐 張圖冇佢但備註欄有

標題都冇

狗扮會長好似
差D分5到

99%

狗有開台

なのです

會長

狗會限真係好唔同 諗到咩就玩咩 仲要吹水怪
睇來冇番一個鐘唔會收台

Robot 都好似

居然仲未瞓

可能係因為佢未upload今個禮拜嘅schedule

笑到我

So Blue
想暗示啲咩

好扮唔扮扮咩斯路

miss左心心LIVE

座長係咪要加入不知火建設

買完bloom個掛飾就訓
買左miko,Rushia,Kanata,Shion

想拜師好耐

佢真係有上開連登
唔係講笑

今日イブラヒム仆街個畫面

Blue可以解憂鬰
被獨撚車車到好唔開心
支那又然

大DD講野係有力啲

個個都睇住

成堆幽靈睇住佢仆街

狗仲未肯完 又唱

就連主台都咁啱切到佢視角

yt條片個標題改左做Da Ba Dee DA DA
頭先睇係blue

ID組需要愛

佢真係mon緊post

見你班仆街又傳心咪改囉

LM

睇返son食雞個場last一戰 全程打屍

會起雞皮

上次astel拎狙有d 傷但無咩頭 今次拎g7 多好多

張圖幾靚

まつり仲打緊
好俾心機
唔似…

星期六

狙你down咗啲人就縮返入去救架啦

佢本身就鐘意打
可能佢平時唔開台打姐

唔知點解佢真係好重視依次比賽...

佢真係好中意apex
成日開台打apex又會俾某部分祭絲 屌㗎啦

我覺得佢次次玩親apex比賽都勁認真
擺勁多心機落去

天使

你咁多朋友
三排咪得

咁食雞黎講apex真係算好玩既
最大缺點真係外掛

今日我都遇到
又係噴火槍全部中頭

自己ng執完空降紫g7
之後一槍都打唔中人
我想快d下一場custom再睇astel玩g7

G7我都覺得好難用

牙火仲開緊

明明琴日你自己先講完有朋友陪你玩

我覺得汗落好用好多
近戰秒殺
遠距離單點 攻速又快

而家基本上都係汗落+散彈

2條友點吹水吹成5個幾鐘

v8吧手足

宣傳定 20號8點 請到場支持

條友like咗

佢地唔想停 吹到聽朝都仲得呀

5期同呀火關係都好好
lamy nene當呀火係神
依家座長拜咗師

Iofi個ASMR
我明明啱啱醒
依家聽到好想瞓

聽埋ptr 你又可以瞓過

火神降臨 nene同lamy返黎見到唔同咗唔知有咩反應呢

第一次入呢個po
有冇人睇Ina 今日嘅我4點又未瞓 又係畫畫時間

依個咪係之前恥笑n支a果條友，佢為咗n支a班人爆血管乜都做得到

hi 未訓 不過我唔睇ina

Ina畫畫不嬲當background radio咁聽

挽留定你先

我睇
平時羊冇開通宵我就睇ina
得佢做呢個時段

係 所以我係咁睇佢以前d post
笑到仆街

hi 瞓先 ina依個時間搞唔掂 一陣要起身返工

真 得佢開呢個時間 但有時都想佢開多啲其他時間
朝早八九點都好 想瞓覺

佢就正職時間先開PST 12點1點

都明嘅 本人都好忙 冇辦法

以matsuri個水平黎講，我覺得佢玩apex已經算係over training，抽啲時間認認真真睇下自己啲replay會有幫助啲
佢成日一有搵唔到角度就升天堅離地，屌虐我依啲柏金遜無問題，但係打勁人好易變靶/自己泡槍
乖乖地腳踏實地，電孤又好放火又好，逼人出cover/自己推進，有著數

香港係咪都好少人睇彩虹
會睇holo jp嗰邊但未必會睇彩虹
自己幾鍾意kuzuha 佢真係好搞笑

牙屍同35啲互動都幾好笑

木狗唔睇其家

咁夜冇乜魚
聽朝再釣啦

彩虹少翻譯過木口 唔識日文難追D

利申唔識

尋晚打開先知佢delay

你中意睇畫畫?
講真佢做呢個時間都幾岩個時段

我都係好鍾意每晚mon下kzh玩apex有幾多同接
望完就熄左佢

屌我都有

聽開96貓留名

d日本仔真係 唔訓教做乜9

佢成零晨五點先開都好撚多人睇

2434同木口都有睇 但係多數木口優先

都係呀其實幾輕鬆 聽下佢講野

最緊要係多過女V台
apex=國民game

又講下巴個傷口

佢喺日本都幾出名 好top嘅男v
其實我睇佢同其他人聯動多

衰手賤又開左黎聽

但自己日文唔叻有時太快都唔係好聽得明

今次到我youtube主頁中左呢個中之人陷阱推送

黃上早撚到

天都未光就歌枠

真
逢親有男v出現係我youtube首頁，我就會”不要推薦此頻道”

呢個Post 知名虹社fans @公主巴

朝の歌枠6點開歌枠

各花入各眼
有時候成日睇得多女V真係會悶
轉睇下男V都幾正

係
呢排會睇毓民踩場

咦，ina 今次居然unarchive 嘅

黃上拉打fans黎?

開錯咗一段仔歌

我又諗起DCD既新造型

W>Decade
下一首係咪Kiva

龍騎

在混沌世代遺下的正義

頭先唱左decade？

Seed

西川貴教

seed

係，唱左一陣

屌 miss左

Invoke之後係咪Ignite
定係接翻蒙面超人唱RealxEyez

飛鳥真.jpg

00

起身古戰啦喂

OO下一首會唔會鐵血

係咁講Graham

電王

電王啲歌記得咁多

屌⋯有聲

揾電視遙控睇天竺鼠車

見佢都整咗幾日 捱夜睇波飲咖啡

Blue Clappers

五期

電車

應援團有打過依首

L&P

咁早唱兩個鐘

皇上 1.2M人

惡魔人

星矢

惡魔人直落左聖鬥士星矢

老歌medley
惡魔人>星矢>美少女戰士

ミサトさん！？
偏向美里嘅殘酷天使

最後一首Pokemon
皇上話唱超左20分鐘
準備收台，之後話下晝有機會就solo直播一次
夜晚係horror驚collab
不過Watame未覆，阿火已經應承左
同埋以後可能有桃鐵Collab嘅企劃
睇下邊個係10年裡面賺最多

皇上咁勤力

佢甚至唔記得end stream
一直offline不過冇閂
睇下幾時留意到

應該去補眠

幾得wor

宗谷いちか啱啱唱地球をあげる
即刻諗起エリ

新年願望講過想無論係邊種方面都拎個第一
所以祭真係超認真

因為英文系 vtuber不嬲好高sub
我都講過，三唔識七既都可以1m

冇乜留意其他英文系v
有冇例子? 睇下佢地係玩咩都好

不過好多用番原本個channel
例如呢個咁
星期日先1m
今日已經1.03m

collab

同星街一齊玩過
關係好好

好強既摩擦力

好鍾意聽宗谷把聲

星街淘汰左阿女
不仲了

利申：傳心師

要快啲同埋詩音一齊玩先得

草x5

佢轉用皮之前幾多sub?

唔清楚，但係兩日都30k
知名度理論上唔低
但係聽都未聽過

黃上咁早起身唱歌

慘慘豬

以身作則先可以用槍威迫大小姐開工

阿Fi 學英文

wow....我琴晚睇個時都有諗，竟然真係撞到同場

星爆個痴線婆

800K 以上
專出Rap Cover 歌
好出名下

尋日朝早Kanata唔記得tweet到夜晚先講早晨

你地個女又係有少少精神病
插2把劍係背脊

在夜晚説早晨

金斧頭高傷定二刀流高傷啲

打一下同打幾下既分別

刺客同狂戰士

心系🌈

地球總會有一面係早晨
總之佢冇錯

即係想用會長罰錢做例子解釋洗唔洗交稅

條條大路通羅馬

又有水龍敬份

紫龍既靈壓

係

宗谷

會長拎咗蘿莉龍做歌枠thumbnail

かわ余

上次復歸仲有

佢係咪啪咗大麻

Twitter有bug
以前like過Shion嘅tweet全部冇曬like
甚至有個我都retweet左仲顯示冇like到

尋日佢地無機會對槍

好能正

整平板meme個條友SC牙星

牙根廷人

雖然話少少無拘
係咪咁

また、この騒動に限定しない話として、昨年社内にリスクコンプライアンス委員会も立ち上げた。所属するVTuberに対しては、リテラシー教育や情報共有を進めている。

「自分たちに落ち度があれば、きちんと改めていきたいと考えています。同時に、VTuberの“中の人”は、みんな人間です。過剰に攻撃されることがないよう、会社としてしっかり守っていかなければいけません。そのうえで、世界中のファンを喜ばせるビジネスを展開していきたいです」（谷郷氏）

結果做左咩

多謝配合

二次元な存在を「アイドル」にしたライブ配信

琴晚有人截左圖出黎
自首圖

谷郷氏は中国での炎上騒動について「結局配慮に欠ける対応で炎上してしまったので、1期生および2期生の契約を終了するかたちになってしまいました」と説明する。

之前cover有冇提過係契約終了
記得之前話卒業多

卒業係辭職
契約終了係解僱

係
所以我先想問下係未第一次用契約終了

人見好似都係契約解除

我講緊CN單野上面
人見同月下都係用契約終了

唔係
idol無論退組定解僱定辭職 都叫卒業咖啦

竟然係呢對組合

喪雞入holo為左集郵

隻屍睇黎想同所有hololive所有人聯動

TMT

識食到佢

唔係喇
好來好往先用卒業
如果用到契約終了就真係犯左大錯

好過隻假dd爛雞

當年媒體係用契約解除

唔係喎, 連holo份稿都係用契約解除

Nene個schedule又爆咗ラミィ個3D日期出黎，24號

起座監獄既屋頂？

in nene we trust

等睇比moona滅

扮on9其實不仲

mel搬咗屋喇

算啦 大家都知啦

其實係咪特登

但應該聽日雪媽自己講

歷史不斷重演

第一次係唔小心, 第二次就係特登

nene另計

一次話錯手 第二次

真
本身重頭痛緊星期六定日
星期六有野做驚睇唔到

而家輕鬆

真係冇曬like
連Shion生日都變到冇like到
Twitter做咩

我懷疑緊讀sc果時問nene幾時3D回
佢真係會答

應該係岩岩問完Watame

NENE：得我無3D，我決定爆同期SCHEDULE出嚟

木口tom holland

依家聽返尋晚尊，正到射

社長

佢真係吳京IRL酒樽扑頭架喎

喺咪鬼嚟架

nene換衫係唔係要去除d強國元素?

新歌情報

團長

Nene可以真膠到似假 屈機到

Tama yuna聽日會同神月天合作玩馬車
呢次合作對象幾意外

elu

又係強制休息

剪羊毛

話說會長係咪訓過龍之後又唔整schedule
睇下佢今晚唱完會唔會upload今個禮拜嘅schedule

@牙唐

elu 連續4次第一

已經放棄左思考

唔係普通休息
係真係停幾日

停到23號
期間每日只可以tweet3次同upload一段message短片

一早公佈左，得nene無

搞咩
Btw佢休息下係好嘅

我冇嘅嘢你都唔可以有我要你攞返佢個3D

未經理強行要佢休息

一個月之後先實施

華鯊

停得果幾日

nene 個Schedule又收埋左

準備陪魔乃

Nene Twitter 同discord都唔比
而家應該輪流放下假

如果連衰兩次好難幫
三個3D回透左兩個
重要都係Schedule

如果唔係特登既希望經理人屌柒nene

死亡髮型

經理人應該俾人屌柒緊

其實YouTube community個度未刪
仲睇到schedule

果個nene黎架

24號個個喎

Holo關家姐

Aloe

nene唔記得有咩出奇

Nene既弱智係咪冇極限

好慘
睇黎雪媽3d回要被扑樽既唔係446

群體debuff黎
一齊既人都會弱智埋

Why not both

雪媽：staff同我整多幾塊nene紙板

如果扑到446好似nene咁，你仲支唔支持

你應該擔心嘅係
ねね會唔會再傻啲

訓個半鐘
頭痛

本來已經傻，再傻d都唔會有咩大分別

扮工
睇唔到

鯊魚再加速...202萬

nene係我遠親表妹黎
佢細細個已經食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮
希望大家俾個面我關懷下佢

YouTube個推送好垃圾
d推送中之人既片
問題係我睇完都唔知係邊個中之人

聽聲都認到啦

我睇封面圖咋 都冇click入去睇
膠到無倫 我拒絕真人

成日出會長著adidas片

無睇名
原來係神父

食唔食包

Holo可以玩MH
見到star準備開

我食左餡先俾佢

Ina大喜

>この動画およびライブは、株式会社カプコンの利用許諾を受けて配信しています。
>This video and live broadcast is distributed under license from Capcom
有Capcom permission

邊個再鬧我Gapcom

係咪我又點
唔講以為你有咩偉倫
原來係你 廢話一句

有冇出公告

班女終於都有得屠龍

有邊個會玩除左公主

Star炸，冇到hololive呀

公主ラミィIna

我記得JP有幾個提過話想玩但我唔記得係邊個

三家姐有見過玩Iceborne

死GAPCOM
鬧你咪鬧你囉

雪媽無記錯大劍撚

Gapcom我大佬
只會做啱既決定

想睇會長屠龍

wtm

用錘可能熟手D

冇出洛克人.exe已經係錯既決定

Switch

諗起楓之谷有得用大吟釀做武器扑鳩人

出隻洛克人手機game

垃圾黎

唔繼續出EXE，唔出流洛，唔出逆轉
全部商業考慮
無限loop生化危機remake都係
我大佬做咩都係啱

國師：

我牙水雙刀撚
黃上斬斧

Yuna 好勁？
呢排佢地玩switch都冇乜點睇
麻麻地switch game

nene社群張圖都del埋

舊人走咗，怪我囉?

X有限彈數

屌你係咪特登架

咁remake EXE未呀屌佢老母
咁撚鍾意remake又唔remake啲好game

First time ?

牙座幾時報牛整蠱返佢

Nene 遲D 3D

牙水solo唔team play

仲有兔仔

禁止抽水啦
一陣d 連登crew又入我數帶風向
希望大家合作下🙏

我已經相信佢真係弱智
呢啲真係扮都扮唔到

呢條fake撚到臭

Kirito單機開

咁快停手
轉追擊火雞？

神父最勁係打水 打牙雞嗰啲冇佢

反夸十虎

仲有我好記得反月反到藍變黃

飛埋去印度

火雞我唔睇佢live算 唔會去反佢
呢到有人唔鍾意有人唱衰Vtuber 或者負面消息
尤其是aqua fans
咁樣會導致好多舊人流失 連V會推唔到post
希望大家合作下
比d關愛d crew🙏

強制休假佢地有啲咩做
東京咁既樣又唔出得街

Capcom有冇持刀小編

唔係印尼咩

老豆老母已經確認左nene係弱智

做菜

成件事半日都冇

我一直都覺得其實Nene係第八奇

半個鐘就完咗啦

moona好女仔 係遲鈍左小小
起碼都叫做有幫過會長
一開頭唔太熟先hea9或者冇反應比會長姐
小問題 本身唔熟唔識 可以理解
後尾都有一齊玩

係場直播都仲未完

其實capcom都有機會會跪 之前re3有個密碼同蘆溝橋事件撞咗日期 即跪

然後你話人賓妹

如果冇個場襲擊應該可以反多幾日

唔算反啦 講下笑姐都係同moona

咁都講笑

你連印度印尼都搞錯

其實會長係最早同moona collab既人黎

asacoco都報過佢雜魚回線

我好記得你當日話飛過去搵佢算賬架

有話錯佢？

越講越遠

神父會屌你老屎忽

你弱智？

咁你姐係咩意思 係咪話佢果陣唔彩會長
係政治操作
唔好再發戰爭啦

白雪雪賓妹

講事實嬲what

冇嬲
難得見到支那次級公民係到叫姐

佢自己講飛去印度搵佢

似係你想發動戰爭

雪媽都話同nene近得多智商好似都會下降

無 無回係咁岩無回 之後都一齊玩

我想補充返佢地唔係唔熟姐 我反戰大使

好好聽好治癒

係啦 又係我
你係咪crew
成日係到唯恐天下不亂

唔係大陸班V 應該冇咁多複雜野既

又打過

平時唔照鏡緊係小見啦

Sor
身份證都剪埋
得你啲弱智先覺得高人一等
實際上出個街都驚俾人塔
仲係到笑人

睇返篇採訪原來holo第一次演唱會已經3萬幾人睇
第二次有十幾萬真係唔出奇

大家友好相處吧

聽聞呢次之後
Moona搞到會長有陰影
唔敢玩喱隻game

你剪身份證關我撚事
笑佢咪笑佢囉 洗擇日子？

呢隻game真係好撚on9

去溫泉旅館休息
一個人去

要不是我們中國人不看 可以有100萬

所以咪笑你支那仔囉柒頭
睇你個撚頭都係街邊執返黎

開工啦喂

九唔撚搭八
牙月天生高貴唔笑得？
唔鐘意俾人講咪縮返入老母閪到

黃上同兔又拉開翻
唔知今個月睇唔睇到三家姐換人

btw, 船長要過水了

吓
你咪笑飽佢
我依家笑緊你呀

但你真係講錯左個地方名呀嘛

月增33萬

又開戰了

<こちらは廃品回収車です。

會長都日增5000 本身haachama差啲追到會長sub

Sor囉 佢係印尼？

個2m日增20000到底咩事

你就一定係中國香港

會長94萬
支蛆：沖皇有用 要不是沖皇早就100萬了

點解會咁勁

月尾100萬準備好禮炮了

我就真係要笑你老母生個弱智仔出嚟啦
冇啦啦係到撩事鬥非

你仲未block佢呀

其實乜事

講錯moona係賓妹好似係

連V每日任務：開戰（1/1）

試食賓印報告（6）

打緊啦

咁撚鍾意Raist咪出黎俾人笑下囉

賓妹
賓印

終於見到holo有人玩

人地比佢地先有得玩架

想睇班女玩多D
Miko打櫻火龍

この動画およびライブは、株式会社カプコンの利用許諾を受けて配信しています。
モンスターハンターライズ
©CAPCOM CO., LTD. 2021 ALL RIGHTS RESERVED.

日任

1200之後嘅日常

我地呢邊今日對面均rank 212
未到七點已經放棄左
依家兩手fingfing

夠鐘睇星街馬車了

月增一隻烏頭

今朝7點起身對面已經29億

週增準啲因為youtube show數用下捨入法
每日+13k會show成
第一日+10k, 第二日+10k, 第三日+10k, 第四日+20k

心心係咪差咁d廢片

牙心係鳩片animation風格
冇咁高產

本身佢都有做啲短片 但唔夠廢佢個啲短片真係要剪出黎

會長個D太低成本

Sor冇放過佢在眼內

冇控分拉閘咩
我地個團長呢幾次古戰都控到媽閪咁
又cap圖又盛 淨係三四日先比放飛
不過又真係次次都係打垃圾
已經十幾連勝
不過你果邊天團就冇有怕啦

CAPCOM 22日有SHOW CASE，可能呢幾日要V幫手宣傳

呢到講野要好小心
講錯幾句讀下心會被人擇名

好心大方啲啦
你老母俾狗屌生你個雜種黎我都冇笑你啦

Wtm都有玩開mhw

capcom批左？

但好似無開直播玩

人誰無過 大家要學會原諒

有咩？
Sources ?

夫妻廢片有buff
牙心剪啲鳩片有啲太鳩會趕客
有啲幾洗腦

Star有人玩

平時都日增1萬，尋日上2m，比平時多都正常

星街岩岩起身把聲

咁又係
我唔應該笑你依啲純種狗

Edge真係勁 我部15年垃圾MacBook平時用chrome(棄咗）同Firefox（用咗一日) 平時用𠵱兩個睇YouTube個cpu就勁嘈 睇片又lag 用edge真係冇晒聲

奶奶奶奶奶

星街

之前都冇授權, 點播
想做第二個mio咩

又撞到小動物？

冇授權可以點大聲係Twitter講好想玩 但係冇授權

可惜你狗也不如

懷疑你串緊死神

重等緊miko 玩2077

講緊完神雞

串埋雞

今日又黎減壓

星街把聲咁沙
係咪話頭先食咗泡菜麵

隻雞

串雞唔使用懷疑

雞話想玩就有得玩
JP就無咁好待遇

印同賓差好遠啵

場戰爭既重點已經唔係呢個

而家求其喇

試下比少少時間自己，講野之前，google下世界地圖

自己玩GTA殺npc
都未試過好似星街咁
發自內心咁笑

話時話死神玩persona單野結果仲有冇下文

等睇ban

冇

邊個會贏
Elite35
如月千早

混血

冇人開我開

我贏
唔洗掙

唔讀geo架仲要死撐

原來都係B站人

火雞果然夠哂紅

Po霸唔係到

支持
希望臭雞取代阿水做聖女

@wonggalno

G持

開#782

2020-8-03hololive仲係奶緊支那?

人呢？

星街槍法好準

華生:細個果時離家出走,出去食左條蟲之後返屋企?

holo幸運level max.

Yagoo

傳心mode:火雞唔俾播明日方舟嬲撚咗會長

起飛唔到 細KEYBOROD無右邊

揸飛機要numpad
星街個keyboard冇numpad

要不是B站
V們早已收皮

屌那星
賓有白賓啡賓
印都有白印同啡印架嘛
有咩好爭

㩒實left click都控制到
但setting唔知有冇講

左右不分

呢個從來都唔係重點
重點係一個話人支那人
另一個就唔爽

座長仲有響B站活動？

學佢

直接skip左起飛

原來pc版gta操作咁複雜

拎返個手掣玩就會易好多

見到有十幾廿個掣要㩒
Num pad 都要用埋

有好有唔好啦 瞄準方面mouse好用啲 揸車揸飛機就手制

夾公仔廢人降臨

佢會唔會好似nene咁

架飛機變左車

用錢解決的問題就唔係問題
廢課玩家

咁都冇爆

結果有無玩到

應該唔會啦 本身佢好似都有玩開

因為我都係10 keyless keyboard

雞玩到

同死左老豆定老母差唔多 9唔答8

問句野都俾人鬧弱智
講錯咪話我講錯囉 惡到

無

殺人個時特別準

呢個先岩

咁都好啲

但今次capcom派左個版權應該只限試玩版
要睇下正式版玩唔玩到

スバル中之人

連V有無禽鳥專家？
男定女？

神父傳道group

叫人入去隻抽

原本係想copy呢條link
copy錯野姐

痴撚線.......

以d野應該得虹先可以咁若無其事咁講出口

星街
正常人會先用狙
星街用C4

星川比人話個閪好闊都試過

咁痴線既野，交俾你地睇

屌你唔係真係玩ASMR/完全清唱下話

用Apex練出黎既扔炸彈技巧
果然之前玩既所有game都係為gta做準備

節目效果姐
星川好純....所以先成日比人話

睇到上面有人想挑po bar機,我支持

室內用霰彈槍

咁祭同星川攪左未？

開po未

清莞全城都係處女

祭只可以望住星川同條仔搞

祭都好純
所以兩個te te

唔好太早開

係咪之前ban左條直播

佢話無人開戰佢開姐

我一路碌,冇認真睇

快開

發自內心嘅笑容

冇跟開 想問下占卜師唔做

你up乜

Mio?

こんるーじゅ已經成為歷史

Sephira

係，好似2星期前講過唔撈了

直接開skill衝入去掉，stealth都唔需要
真係psychopath黎

做到1月24唔做

四姐妹得返兩個

咁啱完嗰時比人BAN

有冇講咩事唔撈

發現宜到有條友成個怨婦咁淨係識喺背後俾負

琴晚既心心令人平靜

座長好似好鍾意佢個3D模

咁係幾好睇

公司唔玩 啲野唔比帶走

二合為一了

好想同獅白一齊睇

2434都會炒人

居然會復活到
船長果d呢

慣犯唔批

睇真理學園戰，唱埋喀秋莎

塊皮真係好靚

自膠

Btw可能幾個月後入虹ho呢

星街話見到26就要車死

Detroit part 2

某程度上 個2D都比唔到第2條友 送埋都冇所謂啦
但公司角度就可能有人黎呃完走佬 好矛盾

item box

Virtual Youtubers討論區（424）

日任1/1
繼續打機

nene既問題已經唔係問題，反正之前2個都係星期二開左預告節目。

咁點解lamy唔開啊，想睇佢點9up1個鍾啊啊

鳩噏(X)
晚酎(O)

都好啊，就係想睇全世界都知會係3d既情3況下點撐1個鍾

垃圾雞

星期日3d就星期三重大告知
星期六3d先會星期二告知

結果最後都係po霸

其實有座長果下都估到全3D
如果雪媽同你講唔係3D你先驚

斬佢post

一睇就知道好滿意
發自內心嘅微笑

GTA真係我見過
星街玩得最開心嘅game

所有電過既驚都係為左呢刻

佢依家仲係初期
到後面有錢我覺得佢會將殺人當成sub story
每次推主線之前都打到4星5星先

玩過既驚

話說一開始冇嫌棄Trevor嘅係咪得星街
miko一開始都好嫌棄
Kanata直接問呢條友竟然係miko前輩嘅推

性格最接近

唔係你估點解要搵佢

嚟左個po幾日每日都有開戰
係咪突登推po㗎

呢到習俗嚟

今晚12點JST有笨蛋三人組玩恐怖驚

你點知的

呢啲YOUTUBE又唔BAN

震蛋唔計

兩日後

apex直落
正

上次直播睇VR AV 既係邊個?

無人睇洗乜BAM

有人直播玩Loli h game，3點全露連黃標都冇

每日任務黎

LINK

直接爆機都似

出左門先早左開
Haachama係咪想大家食唔落晚餐先晚餐嗰陣開

比link我去report

整𠵱張圖個人一定要落地獄

哩啲小事啦
整sc版先仆街

今日食咩蟲

佢又想整動畫了

2020食事回顧

精

次次都要玩到4,5星
證明殺人當食生菜
可以考慮開個每日百殺
或者每周千人殺

一條命千人殺耐久
開始前買武器買甲

因為Trevor同星街最似
一樣咁痴線

入鄉隨俗啦

唔係hololive嘅唔計

法國佢擺牙船過左水姐

食蟲少女

外國meme係咪用suiseipath黎形容

唔計帽

但而家擺到明呢幾日過硬

係Suicopath
スイコパス

suicopath
得到michael一對仔女認證

睇番先醒起原來star上一屆有兩隊

同邊個講嘢都可以咁尷尬都算係一種才能嚟

Haachama仲係細路女
同埋之前係平時一句日文都冇講
雖然佢同會長講英文都係咁

星期日個meme review 英文程度個個tier表
haachama明明就應該係最低個格

睇少占卜今年冇運行

Suisei Maji Suicopath
SMS

Haachama英文其實唔差

同普通小學生比？

起碼有中學生level啦

同佢啲日文比黎講係

每次講佢係細路女就諗起聖誕去會長屋企個件禮物

直筆簽名goods
化妝品
加濕器
10蚊店玩具

第2次合作

睇完嗰日真係覺得心心好cute

佢個反應 應該面都紅晒

2期生聚會百鬼送咗啲咩

裝膠布既盒